沙治奧拉莫斯輕鬆入樽向大帝宣戰

【體育】NBA全明星賽下個周末在新奧爾良舉行，皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯也湊熱鬧，在個人社交媒體上載自己入樽的短片，更點名挑戰「大帝」勒邦占士。

皇家馬德里是足球壇傳奇球會，其籃球隊亦是傳統勁旅，更是歐聯史上最成功球隊。不時頭頂腳踢助皇馬贏波的隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos），原來也擁有不俗的籃球細胞，最近更在個人社交媒體分享了自己打籃球的英姿。

片段所見，下月底將滿31歲生日的拉莫斯身在一個室內場館，雙手持球跑向籃球架，單看其助跑已甚具氣勢。結果拉莫斯不負所望，單腳起跳時未有發生意外而失威；身高6呎的他展示了強勁彈跳力，在他施展單手入樽的一刻，他的頭部貌似與籃板底部成水平線——不過，單看片段，難以判斷該籃框是否按標準定在10呎高的位置。

無論如何，拉莫斯輕鬆完成入樽是事實；他對自己的演出似乎亦相當滿意，因而向有「大帝」之稱的NBA巨星勒邦占士下戰書：「為明星賽做好準備。勒邦占士，你能夠做得更好嗎？」

相關片段：

串鳩佢走步？

笑鳩foj唔敢玩入樽賽

輕鬆啦玩具

華布拿都輕鬆入樽啦

用身體入樽

得6尺
仲低過朗度

羅意庭都輕鬆入樽

藍波真系好易挽